政府應該開始懷念689同曾偉雄時代

當年政改失敗引發佔中 (雖然有人話政改單野都係777攪出黎)
得佢地2個識一路吸傷一路撚返d人轉頭 然後打散返對面既陣容
建制型既高端人才開始見少買少

當年建制派邊個揸大旗。2曽之後全部都係垃圾。

政治手腕黎講777真係同689冇得比。
連鄉黑都會幫689出黎扑柒示威者 製造對立局面 而唔係777咁兩面不是人

始終689係商業社會打滾過
轉數同傳統AO有好大分別

同樣都係做大仆街，但777呢個班底真係做仆街都無能力

唔怪得知689係中共眼中係立左功
全身而退係唔易

我地今次汲取教訓，唔會再

放過政府

無懼黃屍爆粗威嚇，621落更警察單拖收工，型到

平亂當然係立左功
仲要開埋DQ先河, 其實佢係贏左

証明啲政務官都係識死做爛做, 無轉數能力

個d 鄉黑擺明係689既人。一隻777傳統AO政府精英，手段同身段都輸幾條街。

689 真係安享晚年
777 一落台就仆街一世軟禁係香港,二個仔同老公就永遠返唔到香港